(突發) 深水埗有個女人比狗圍住黎咬

至尊寶都有直播

可唔可以講下咩原因
唔方便睇片

睇落似psy patient

做乜鳩

比著係後生咁樣掂隻狗
即係拉撚左啦

係咁拉阿Sir隻手

個女人講野講到跳舞咁
做乜9

agger